3點27分。點解我仲未訓

我愛你

我都未

又係你

多謝

感動到想哭𠹌咗

Hi ching

笑咩呀

無錯
又係我呢條撚樣

拉雞

下哈

我係專一wo

打個飛機係最好既天然安眠藥

岩岩打完
冇用架
看透喇

等一陣。。。 再黎多次

瞓啦柒頭

已經再一覺未能睡

我唔係柒頭所以我唔訓

不了
今日冇咩心情打飛機